「這封是我的遺書」

好高質
喊到我
十一月二號維園

知道

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

仆你個街見到個標題嚇死我

冷靜啲先 未死住

入到嚟咪知囉

未睇到啲仆街有報應我唔會死住

要推呀 睇到我喊左

睇到喊左

幫推一下

推呀

係車睇到。。。隔離個人望住我

好撚高質

我睇嗰時都喊到痴線

推

Push

對不起, 不應由年青人來背負這些壓力,
香港人, 真的要完全反抗, 齊上齊落, 齊心就事成 !!!
以你為傲!!